（企開d啦）中國想結盟共抗川普打貿易戰 歐盟回絕

中歐高峰會16到17日將在北京登場，歐盟官員透露，中國力促能在高峰會上共同發表反對美國總統川普貿易政策的強烈聯合聲明，但遭到歐盟回絕。

路透社報導，包括國務院副總理劉鶴、國務委員兼外交部長王毅在內的中國高階官員，在布魯塞爾、柏林和北京舉行的多場會談時提議中歐締結聯盟，其中一項提議，是中國和歐盟在世界貿易組織（WTO）發動聯合抗美行動，並釋出願對歐盟進一步開放中國市場的善意。

報導引述5名歐盟官員和外交人士說法，指歐盟已回絕和北京結盟對抗華府的構想。歐盟官員表示，中歐峰會預料會提出立場審慎的公報，確認中歐雙方對多國貿易體制的承諾，並保證會成立一支工作小組推動世貿組織現代化。

無人格的毒男：歐洲與中國結盟，專家指川普會認輸？

條友最近又開始出返post
歐盟就算同美國有貿易磨擦，唔代表同中國無問題喎

歐美有貿易磨擦，但唔可能反面。一旦侵仔以北約成員國拖欠軍費為名退出北約，到時東歐可能俾俄仔食埋

歐洲佬一早知同支那做生意超級麻撚煩, 好多都講明唔想做佢地生意, 點會同你結盟

釋出願對歐盟進一步開放中國市場的善意。

呃唔到人

歐盟班人依家怪緊你贏國呃美國呃到盡搞到燒埋佢地喇
仲話合作 唔屌你累事都算客氣

唔夠打想吹雞 企開啲啦 屌你老母

人地美帝同歐盟本身個關係以至貿易問題個性質同中國果筆都完全唔同...

笑騎騎放毒蛇

感冒始終會好翻，Cancer就萬劫不服，邊有得揀。

唔講咁遠，人地衰極都係同盟，有相近文化價值觀
支那有咩
想同人合作都要留意下自己咩斤兩先得架

又想呃鳩人。

要開工，不了

睇住你玩無賴呃左幾十年
中間自己都有做過水魚
正常都唔會再信啦

全世界都無人信騙子國